呢條女真係好正 好pure好cute

你睇下佢個咁可憐嘅眼神

咩事姐你

咁撚柒條女唔好拎出嚟。

典解無人
開埋名比你 都懶揾
2+d後生仔真係呢